;;; -*- coding: utf-8 -*-

오픈소스/자유 소프트웨어 프로젝트등에서,
 한글화(문서/번역/패키지)에 진심갈력으로 애써주신 분들을 기록합니다.
 (가나다순):

^Debian_^))//
김기헌 <khkim@debian.org>; historic
김종민 <jmkim@debian.org>; 2019-06-27
류창우 <cwryu@debian.org>
박주연 <kokids@debian.org>; historic
서기현 <nefsall@debian.org>; historic
서현관 <westporch@debianusers.or.kr>; 문서/번역에서 기여도가 높으심
양유성 <yooseong@debian.org>; historic
이호석 <alee@debian.org>; historic
한승훈 <kkamagui@debian.org>; 2020-05-08

^GNOME_^))//
성대현 <dhsung@gnome.org>
안이수 <yisooan@fedoraproject.org>
오창석 <changseok@gnome.org>
조성호 <shcho@gnome.org>

^GNU_^))//
송우일 <wooil@gnu.org>
송창훈 <chsong@gnu.org>
윤종민 <blueguy@gnu.org>

^_^))//
KTUG <http://ktug.org>; 한글 TEX 사용자 그룹
김기태 <bluetux@gmail.com>; bluetux
김동현 <austindh.kim@gmail.com>; 리눅스 커널 연구
김태경 <egoing@gmail.com>; 비전공자에게 코딩의 문턱을 낮추어주신분 (생활코딩)
박재권 <insainty21@gmail.com>; bluedusk
박준철 <exman@mizi.com>; 한글 정규 표현식 라이브러리 (hre)
송혜진 <redcloak@igrus.inha.ac.kr>; 한글 정규 표현식 라이브러리 (hre)
유종화 <onionmixer@gmail.com>; GNU Emacs 매뉴얼 번역
이보라 <learnerbr@gmail.com>; 자바스크립트 사용 지침서
임은재 <eunjea@kldp.org>; Mutt 사용 안내서
장혜식 <perky@freebsd.org>; 최환진님과 함께 libhangul 구축에 공헌하심
정원교 <weongyo@freebsd.org>; 한글 정규 표현식 라이브러리 (hre)
정재윤 <jay@kldp.org>; jay
조지현 <jihyun.jo@gmail.com>; sylphong -- GNU Emacs 한글 입력기 구현
최지희 <jihui.choi@gmail.com>; GIMP 도움말 번역
최환진 <choe.hwanjin@gmail.com>; `krisna@kldp.org' -- 리눅스 한글 입력 밑바탕 구축 (libhangul)
한영빈 <sukso96100@gmail.com>; youngbin

^데비안 지역화 메일링리스트 설립 연원_^))//
https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=295357

^고맙습니다 _布德天下_ 감사합니다_^))//

;;; 편집: GNU Emacs 26.3 (Ubuntu 18.04)
;;; 마지막 갱신: 2020년 10월 31일